人生係冇意義架啦 點解一定要有？

我想點就點 唔使同任何人交代
一日唔死一日都係我賺 有日死左都係我賺 冇得輸

強國思維
自己永遠都係最大贏家

所以你人生嘅意義係在於活得夠隨心

我將成最大贏家

隨心 但冇意義

只要開心就夠

太難 唔爭取了

如果有兩個選擇，一係永生(自殺都唔死)，二係永死(冇輪迴冇投胎)，你會揀永生定永死？

永生=永遠受苦
永死=唔使受苦

死咗咪算，死唔去當自己叻，反正冇嘢可以輸

真理 公字都係我贏

又啱